呢個政府係問責制 唔係負責制

黃子華

就快玩到粒子彈同部電腦負責